★以前七月十四 就 目蓮救母.....

現在就 若蓮救子，但fail

算唔算工作問題？

佔中問題

同港獨份子都有關

同 游b唔露腳有關

可能係比石丸撩隻揪

老貓點睇若蓮

石丸 is watching U ,老貓